唔該而家係國際做野時刻 大家要中場休息同冷靜 侵侵都開左聲

你班香港人醒水d
唔好令國際尷尬
香港好快得救